你地fb會唔會間中有d唔識ge女仔add你叫你做朋友？

我唔係講緊個名係英文，仲要水蛇春咁長，張相就model級咁樣

係講緊正常香港女仔，有正常facebook background,無厘頭add你，過幾日叫你做朋友
冇應佢，點知係咪老婆派人check我

美容雞

師兄知咩料？
講多少少

一係美容雞一係保險雞

Double May

第二個

同常呢d AC d 朋友清一色係仔

美容雞
利申試過
傾傾下會問你攞電話